醫護界實名聯署 重申5大訴求

我們是一眾醫療界專職人員，時刻以守護市民身心健康為己任，竭盡所能服務市民大眾。

近兩個月來一次又一次因反送中而發生的大型遊行示威及集會，市民聲嘶力竭，甚至以死作諫，政府依然故我，充耳不聞。更以警隊作為棋子，一次次以濫暴及無理鎮壓回應市民。

我們痛心疾首。

我們現懇請醫療界各專業界別參與「醫療界登報實名聯署」，再一次以更具公信力之手法促請政府立即正面回應香港人之五大訴求，以及撤銷註冊護士陳永琪日前參與人道救援時遭受的一切政治檢控。

有意參與登報實名聯署之人士，請填妥表格，我們會先核對相關專業之名冊內的姓名及註冊編號。待人數足夠後便會公布眾籌事宜以支持登報之費用。執業會計師將會跟進一切相關帳目。如眾籌數目超過預期，扣除登報所需款項後，餘額將會捐至「立場新聞」及 「星火同盟抗爭支援」。

我們 無畏站在公義的一方；
我們 無懼把真實姓名展露於人前。

聯署表格：
各專業界別之名冊：

請讚好/追蹤此專頁，日後聯署人數更新以及眾籌詳情將在此發佈。

聯署發起人
歐耀佳 醫生 Dr AU Yiu Kai
陳偉雄 註冊護士 RN CHAN Bernard Wai Hung
范子信 註冊護士 RN FAN Tsz Shun
劉凱文 註冊護士 RN LAU Hoi Man Michael Felix
梁婷欣 註冊護士 RN LEUNG Ting Yan
梁子恆 醫生 Dr LEUNG Tsz Hang

痴線架！！！！

實名

截至 10/8 00:00
聯署人數約 4200人

快啲簽啦

利申：已簽

非醫護手足
麻煩通知做醫護界的朋友入去簽

除咗醫生護士
下列專業界別都可以去簽㗎

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

Push

推

push

唔夠數啊

PUSH

有良心嘅醫護

4200其實唔算少
不過真係太少宣傳

我都係啱啱知，就即刻放上連登幫手宣傳

實名 啊

繼地鐵車長之後第二次實名聯署

大力推

已簽
推呀

五大訴求 缺一不可

首先在此感謝同業們支持

由於Admin收到為數不少既同事反映我地宣傳不足
導致聯署人數唔夠

其實Admin們喺中途都有發現呢個問題
都已經聯絡各大醫療page希望佢地幫手宣傳
亦有組員整Poster希望多啲同事睇到

Admin亦有自掏腰包俾錢facebook boost post
不過時間實在太短😭
所以好多同事都話身邊好多人完全唔知道有聯署登報呢件事

Admin為此感到抱歉
經過組員討論
決定延長聯署期限至13/8（星期二）23:59

期間組員們會繼續努力加強宣傳
希望已經聯署既大家
都會一齊幫手！

香港加油！

聯署表格：
各專業界別之名冊（可在此搜尋註冊編號）：

#savelivessavehongkong
#wearehongkongers
#五大訴求缺一不可
#醫護仝人與香港同行

決定延長聯署期限至13/8（星期二）23:59

唔推唔得 多謝醫護界

幫手推
當林鄭話They have no stake in the society which so many people have helped to build

多謝醫護界發聲

推啊

推！！！

pish

Respect

快D forward比醫護界朋友知

多謝醫生

day 1 已簽

五大訴求，缺一不可

支持

respect

真香港人

唔係醫療界係咪冇得簽?

加油呀護士

大大力支持

醫療界真係由頭撐到尾, 遇到壓力都無割蓆, 呢D咪叫專業囉

截至11/8 00:00
聯署人數約為5200人

Admin們會繼續努力宣傳！
大家都要幫手呀！！

聯署表格：

Facebook專頁：

各專業界別之名冊：

醫護界實名聯署 重申5大訴求

連登仔快通知醫護界朋友去簽

推推推

推到醫生護士入曬黎

己簽。
課金呢d基本野一定要做

已簽

冇, 要registration number

與有榮焉

嗱
不過聲明先，我自己就唔撚柒驚的。
但係，有同事提醒，話因為有部分醫療專業的個人地址係刊左憲。如果你真係用屋企地址。而你又驚有人搞事。你可以先轉返做醫院地址。

btw.
我老婆問我，驚唔驚出名影嚮轉工.....
我話驚條春，第1，人地得撚閒搵返份報紙search。
第2，如果佢真係咁撚得閒，呢份工唔做都罷就啦。

如果真喺夠多人驚鬼人地炒你
成幾千嘅名po 曬上去

呢份變相係醫護界既投名狀
尤其係做街客生意既
就睇吓無簽嗰堆之後會點

係驚簽咗嗰班俾藍絲騷擾

傻豬黎既
越多人簽
就越安全

721查成點？
721黑警去晒邊？
最近多區有示威又處理到？
幾時提堂？

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,505/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:09）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

up

歐醫生

721

加油 多謝大家

Admin 其實唔想講野
嬲到 咩都講唔到
已經唔係「我地救人佢地拉人」
係「我地救人佢地殺人」

Admin呢段時間
不時都會質疑自己
「搞聯署有咩用啫？
啲警察都係咁周街打人拉人架咧」

但正如好多人問區區示威有咩用
Admin好想大家行出黎
同班喺前面衝既同伴講
我地 撐你 不分化 不割蓆

同時都想同班藍絲講
會出聲既 支持抗爭既
唔係只有你地覺得「洗屋企錢」既學生哥
仲有我地呢班都算係所謂「中產」 所謂「薪高糧準」既醫護人員

Sorry講左好多廢話

截至12/8 00:00
聯署人數約為5750人

最後48小時
大家都要加油！

聯署表格：
Facebook專頁：
各專業界別之名冊：

Admin做咩今日咁早出post呢

因為
我。地。聯。署。人。數。過。左。七。千。

我好感恩香港仍然有一群願意企出黎
願意無私為香港為公義付出既醫療界同事

眾籌即將開始
請各位聯署人留意電郵

另外 是次活動不接受外界捐款
眾籌活動只限聯署人參與
請見諒

請留意
聯署活動尚未結束
有興趣的同業可繼續加入

聯署表格：
Facebook專頁：
各專業界別之名冊：

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

全體醫護界簽左佢 幫手share出去

大大力推

醫護界唔好咁癲啦你地
屈撚曬機
今朝出黎抗議 夜晚又出黎
咁忙都抽時間出黎
專業界別黎講真係好仆心仆命
多謝你地